<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<eventos>
  <contenido>
    <titulo>Renueva tu permiso de circulación 2013 en Mall Plaza Alameda</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque <strong>queremos que encuentres todo en un mismo lugar</strong>, <strong>realiza tus trámites de cir 2013 en nuestro módulo.   </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/dochel_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque <strong>queremos que encuentres todo en un mismo lugar</strong>, <strong>realiza tus trámites de permiso de circulación y seguros 2013 en nuestro módulo.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	De esta manera, y gracias a la apertura de esta nueva dependencia que <strong>se encuentra ubicada en el primer nivel de Mall Plaza Alameda</strong>, <strong>podrás renovar tu patente y seguros obligatorios 2013.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Este módulo atenderá hasta el 3 de abril, en horario de lunes a domingo, desde las 10:00 hasta las 21:00 horas</strong>. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Por que hay vida en tu plaza!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/dochel_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Disfruta de los mejores estrenos de cine en marzo</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>Este mes traemos a nuestras salas de cine las películas más esperadas</strong> ¡Ven a disfrutar de un entretenido panorama! </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cloud_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<strong>Este mes traemos a nuestras salas de cine las películas más esperadas</strong>. ¡Ven a disfrutar de un entretenido panorama!</div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		ybull;<span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"> </span>Los hermanos Washowski –creadores de The Matrix-  vuelven a brillar en la pantalla, pues junto a Tom Tykwer ("Corre Lola Corre")<strong> crearon el film “Cloud Atlas: La Red Invisible”, un relato épico que cuenta en paralelo lo que ocurre en seis épocas distintas,</strong> desde 1800 hasta el futuro. La cinta es la adaptación de la novela homónima escrita por David Mitchell, que da el mensaje que "todo está conectado". El elenco está liderado por Natalie Portman, Tom Hanks y Hugh Grant, entre otros. </div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		ybull;<span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"> </span><strong>Si lo tuyo es la acción, te recomendamos "Duro de Matar 5: Un Buen Día Para Morir ", estreno con el que vuelve el legendario John McClane, interpretado por Bruce Willis.</strong> El héroe "real", con las habilidades y actitud para quedar siempre como el último hombre en pie, estará en el lugar equivocado, en el momento equivocado, después de viajar a Moscú para ayudar a su distanciado hijo Jack. Con el hampa rusa detrás de él y luchando contra una cuenta regresiva a la guerra, los dos McClane descubren que sus métodos opuestos los convierten en héroes imparables.   </div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		ybull;<span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"> </span>Para los más jóvenes,  <strong>en marzo continúa en cartelera "Hermosas Criaturas", un film vanagloriado por los adolecentes</strong>, en que un estudiante de secundaria, Ethan Wate, conoce y se queda hechizado por Lena Duchannes, una joven de 16 años de antigua familia que se ha trasladado a la pequeña ciudad de Carolina del Sur, donde vive. Los dos deben enfrentarse a una maldición que ha perseguido a la familia de Lena durante generaciones y descubrir un secreto que podría cambiarlo todo. </div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		<strong>¡Te estamos esperando en todos nuestros Mall Plaza para que disfrutes en las cadenas Cinemark y Cinemundo de las mejores películas! </strong></div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		Y recuerda que puedes <strong>revisar semanalmente toda la cartelera en nuestra sección de Cine</strong>.</div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/cloud_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>#TeQuieroPorque llenó de vida Mall Plaza </titulo>
    <introtext><p> 
	Porque el amor se vivió en Mall Plaza, fueron miles de personas las que se atrevieron a decir te quiero y sellar su afecto con una romántica y entretenida tradición.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p style="text-align: justify;"> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/01_karol_faloon_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	Porque el amor se vivió en Mall Plaza, fueron miles de personas las que se atrevieron a declarar su afecto participando en las diferentes actividades que teníamos preparadas para ti. </p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	#TeQuieroPorque llenó de amor las redes sociales logrando hacer de este San Valentín una fecha inolvidable para todos aquellos que viralizaron sus sentimientos.</p> 
<p> 
	Pero no todo fueron palabras. Las imágenes también fueron parte del compromiso y cientos de fotos reflejaron el amor de parejas, amigos y familiares a través de twitter, instagram y cargando sus fotos en nuestro sitio, de las que una fotografía será la ganadora de un espectacular viaje a París para dos personas.</p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	En Mall Plaza trajimos para ti, desde Italia, una de las tradiciones más románticas del mundo: Los candados del amor; De la cual Karol Dance y Faloon quisieron ser parte sellando su amor el 9 de Febrero en Mall Plaza Vespucio.</p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	Todos nuestros Malls se convirtieron en el escenario perfecto para contarle al mundo a quién quieres, logrando más de 10 mil te quiero en los muros puestos en todo el país.</p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	La fecha más llena de amor también estuvo acompañada de cultura y entretención, con música en vivo que entregó a nuestros Malls un ambiente ideal para las cientos de personas que pudieron disfrutar de un día especial junto a los que más quieren.</p> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	¡Hay vida porque hay amor! Y por eso, agradecemos a todos los que fueron parte de esta experiencia y que se atrevieron a decir #TeQuieroPorque.</p> 
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/01_karol_faloon_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Blancanieves conquistó a más de 22 mil espectadores en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>El musical más esperado del año logró cautivar a más de 22 mil personas en los Mall Plaza de todo Chile.  </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cierre_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	El<strong> musical más esperado del año logró cautivar a más de 22 mil personas</strong> en los <strong>Mall Plaza </strong>de todo Chile.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Más de <strong>22 mil personas disfrutaron de un espectáculo internacional único y gratuito,</strong> que <strong>Mall Plaza trajo para ti</strong>. <strong>El musical Blanca Nieves realizó una gira nacional</strong>, con <strong>doce funciones a lo largo del país</strong>, siendo <strong>ovacionado</strong> por el público <strong>en cada una de sus presentaciones</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El sorprendente <strong>espectáculo</strong>, <strong>dirigido por el reconocido productor Billy Bond</strong>, <strong>contó con 30 escenografías</strong>, <strong>vestuario de primer nivel</strong>, <strong>bailarines internacionales y más de 50 artistas en escena.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El <strong>reconocido elenco nacional</strong> fue compuesto por <strong>destacados artistas,</strong> liderado por<strong> Millaray Viera, quien interpretó a Blancanieves</strong>; <strong>Augusto Schuster como el Príncipe; Juan Falcón personificó al cazador y Lorena Prieto encarnó a la malvada bruja y madrastra de la protagonista</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	El música de Blancanieves<strong> también fue un éxito gracias al casting online realizado a lo largo de Chile, donde un niño y una niña de entre 8 y 12 años formaron parte de cada una de las funciones</strong> donde se presentó la obra. 2<strong>4 niños fueron parte del musical más exitoso del año</strong>, <strong>participando de la obra</strong> y siendo parte de ella en las partes más emblemáticas.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Porque hay magia en tu plaza!</strong> <strong>Agrademos a todos los asistentes que fueron parte de este bello relato de coraje y valentía que Mall Plaza trajo para ti </strong>y <strong>te invitamos a seguir participando </strong>de las múltiples sorpresas, que <strong>tendremos a lo largo del año, para ti</strong>.</div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/cierre_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Aprovecha el nuevo servicio de Biblioteca Viva. ¡El nuevo préstamo de revistas a domicilio! </titulo>
    <introtext><p> 
	Si disfrutas de la lectura y eres <strong>socio de Biblioteca Viva, desde ahora podrás llevar a casa tu revista favorita.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/03_prestamos_rev_afiche_biblioteca_viva_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Si disfrutas de la lectura y eres <strong>socio de Biblioteca Viva, desde ahora podrás llevar a casa tu revista favorita.    </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y es que a partir de hoy no sólo podrás llevar a tu domicilio todo el material que forma parte de nuestro <strong>catálogo bibliográfico</strong>: narrativa, poesía, teatro, cómic, autoayuda, ciencias, artes, entre otras áreas temáticas. Además de cuentos para niños y adolescentes, colección complementaria escolar, cine (DVD’s) y en algunas sedes, libros para ciegos y música.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Ahora <strong>también diponemos de nuestra colección de revistas para que sigas disfrutando de la buena lectura en la comodidad de tu hogar,</strong> por 10 días (sin posibilidad de renovación dado la alta demanda). Y el número más reciente quedará para consulta en sala.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Hay vida en tu plaza. ¡Te esperamos!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/03_prestamos_rev_afiche_biblioteca_viva_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Disfruta este verano en Biblioteca Viva con un ¡adicional gratis!</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en la cultura, estas vacaciones te sorprendemos con esta increíble <strong>promoción para que disfrutes tus días de descanso.   </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/01_web_biblioteca_viva_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<strong>Porque hay vida en la cultura y literatura,</strong> estas vacaciones te sorprendemos con esta <strong>increíble promoción para que tus días de descanso los disfrutes </strong>al máximo. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Porque si eres socio de Biblioteca Viva, <strong>durante enero y febrero podrás llevarte a casa un libro, película o revista adicional gratis.</strong> ¡Que no te lo cuenten! </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Recuerda que puedes pedir mayor información en el mesón de atención de tu Biblioteca Viva, que atiende de<strong> lunes a domingo de 13:00 a 21:00 horas. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y si aún no eres socio de Biblioteca Viva, esta es la oportunidad para que te <strong>integres al mundo de la cultura en Mall Plaza. ¡Te estamos esperando!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/01_web_biblioteca_viva_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Descubre las actividades de febrero de Biblioteca Viva Alameda</titulo>
    <introtext><p> 
	Te mostramos las principales actividades de este mes. <strong>¡Porque hay vida en la cultura! </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/biblioteca_viva_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<strong>Te mostramos las principales actividades de este mes. ¡Porque hay vida en la cultura!       </strong></div> 
		<div> 
			 </div> 
		<div> 
			En febrero te invitamos junto a toda tu familia en un panorama imperdible, se trata de <strong>toda la Magia: Bibidi Babidi Clown un espectáculo de juego y mucha risa </strong>ideal para pasar una entretenida tarde de verano<strong>.</strong> <strong>¡No te lo pierdas el sábado 9 de este mes a las 17:00 horas!</strong></div> 
		<div> 
			 </div> 
		<div> 
			Otro panorama que no puedes dejar pasar es la <strong>actividad Pintacaritas, </strong>otro evento para los más pequeños de la casa en que<strong> Biblioteca Viva Alameda se llenará de color, formas y divertidos diseños junto a Paloma</strong>. Los esperamos el <strong>domingo 24 de febrero a las 16:00 horas.</strong></div> 
		<div> 
			 </div> 
		<div> 
			<strong>¡Disfruta febrero en Biblioteca Viva! Descubre toda la programación de febrero <a href="http://alameda.mallplaza.cl/espacios-mall-plaza/biblioteca-viva" target="_blank">acá</a></strong></div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/biblioteca_viva_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Ciclo de Cine Infantil: De vacaciones</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>¿Tus niños están aburridos en casa? </strong>Entonces tráelos cada domingo de febrero a Biblioteca Viva Alameda para disfrutar del <strong>Ciclo de Cine Infantil: De vacaciones</strong>. ¡Te esperamos!</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<div> 
													<div> 
														<strong>¿Tus niños están aburridos en casa? </strong>Entonces tráelos cada domingo de febrero a <strong>Biblioteca Viva Alameda para disfrutar del Ciclo de Cine Infantil: De vacaciones.</strong> ¡Te esperamos!</div> 
													<div> 
														 </div> 
													<div> 
														Una actividad sin costo lo que la convierte en un panorama ideal para pasar una <strong>entretenida tarde con las mejores películas</strong>. Te contamos el programa:</div> 
													<div> 
														 </div> 
													<div> 
														<strong>- Domingo 3 Lo que el agua se llevó (D. Bowers, USA, 2006) </strong></div> 
													<div> 
														<strong>- Domingo 10 Reyes de las olas (A. Brannon, USA, 2007)</strong></div> 
													<div> 
														<strong>- Domingo 17 Madagascar 2 (E. Darnell, USA, 2008)</strong></div> 
													<div> 
														<strong>- Domingo 24 Madagascar 3 (E. Darnell, USA, 2012)</strong></div> 
													<div> 
														 </div> 
													<div> 
														¡No te la pierdas cada película se proyectará <strong>a partir de las 18:00 horas</strong>! </div> 
													<div> 
														 </div> 
													<div> 
														Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
												</div> 
												<div> 
													 </div> 
											</div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Ciclo de Cine: Verano</titulo>
    <introtext><p> 
	¿Te falta un panorama para estas vacaciones? Entonces ven cada sábado de febrero a <strong>Biblioteca Viva Alameda para disfrutar del Ciclo de Cine Verano</strong>. ¡Te esperamos!</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<div> 
													¿Te falta un panorama para estas vacaciones? Entonces <strong>ven cada sábado de febrero a Biblioteca Viva Alameda para disfrutar del Ciclo de Cine Verano</strong>. ¡Te esperamos!</div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													Te recordamos que esta es una actividad gratuita abierta a todo el público.  Te contamos el programa:</div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													<strong>- Sábado 2 Bajo la arena, (F. Ozon, FRA, 2000) [+14]</strong></div> 
												<div> 
													<strong>- Sábado 9 La Piscina (F. Ozon, FRA, 2003) [+14]</strong></div> 
												<div> 
													<strong>- Sábado 16 Scoop (W. Allen, USA, 2006) </strong></div> 
												<div> 
													<strong>- Sábado 23 Las horas del verano, (O. Assayas, FRA, 2008)</strong></div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													¡No te la pierdas cada película se proyectará <strong>a partir de las 18:00 horas</strong>! </div> 
												<div> 
													 </div> 
												<div> 
													Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
												<div> 
													 </div> 
											</div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Cuentacuentos: Domingos en Biblioteca Viva</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque este mes estamos de vacaciones, no te pierdas todos los domingos de febrero <strong>en Biblioteca Viva Alameda la actividad Cuentacuentos: Domingos en Biblioteca Viva.</strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<strong>Porque este mes estamos de vacaciones, </strong>no te pierdas todos los domingos de febrero en<strong> </strong>Biblioteca Viva Alameda la actividad <strong>Cuentacuentos: Domingos en Biblioteca Viva.</strong></div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												Un panorama pensando en los niños en estas vacaciones, en que podrán sorprenderse con <strong>entretenidas historias y aventuras que además incentivan la lectura</strong>. ¡Los esperamos a las <strong>16:00 horas los días 3, 10, 17 y 24 de febrero</strong>! </div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Pintacaritas</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>¡Disfruta esta nueva actividad de Biblioteca Viva Alameda! </strong>No te pierdas este 24 de febrero <strong>Pintacaritas</strong>, y pasa una entretenida tarde con tus hijos. </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/pintacaritas_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<strong>¡Disfruta esta nueva actividad de Biblioteca Viva Alameda! No te pierdas este 24 de febrero Pintacaritas, y pasa una entretenida tarde con tus hijos. </strong></div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												Una actividad gratuita en la que los más pequeños de la casa participarán de un <strong>pintacaritas lleno de color, formas y divertidos diseños</strong> junto a Paloma. ¡Te esperamos el <strong>domingo 24 de febrero a las 16:00 horas</strong>!</div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/pintacaritas_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Circo: Lulyn</titulo>
    <introtext><p> 
	<strong>¿Buscas un panorama entretenido en vacaciones?</strong> Entonces prepárate para disfrutar del <strong>Circo: Lulyn </strong>este 23 de febrero en Biblioteca Viva Alameda. ¡No to la pierdas!  </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri " src="images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												<strong>¿Buscas un panorama entretenido en vacac</strong>iones? Entonces prepárate para disfrutar del Circo: Lulyn este 23 de febrero en Biblioteca Viva Alameda. ¡No to la pierdas!  </div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												Una oportunidad para compartir junto a toda la familia en la que se presentará <strong>un circo diferente que incluye con música en vivo</strong>. ¡<strong>Los esperamos a las 17:00 horas </strong>el sábado 23 de este mes! </div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
										</div> 
										<div> 
											<div> 
												 </div> 
										</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/generico_biblioteca_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Magia: Bibidi Babidi Clown</titulo>
    <introtext><p> 
	Te esperamos el sábado 9 de febrero en <strong>Biblioteca Viva Alameda</strong> y déjate sorprender con el show de magia: Bibidi Babidi Clown. ¡Porque hay vida en la cultura!</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/bibidi_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												Te esperamos <strong>el sábado 9 de febrero en Biblioteca Viva Alameda</strong> y déjate sorprender con el <strong>show de magia: Bibidi Babidi Clown</strong>. ¡Porque hay vida en la cultura!</div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												No te pierdas un <strong>espectáculo de ilusión, juego y mucha risa</strong>, donde podrás entretenerte en familia.</div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												¡Los esperamos <strong>a las 17:00 horas</strong>! </div> 
										</div> 
										<div> 
											 </div> 
										<div> 
											Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/bibidi_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Exposición: Cómix Page, Planeta Poder</titulo>
    <introtext><p> 
	Ven a <strong>Biblioteca Viva Alameda</strong> durante febrero y déjate sorprender con la <strong>Exposición: Cómix Page, Planeta Poder</strong>. ¡Porque hay vida en la cultura!</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/comic_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<div> 
		<div> 
			<div> 
				<div> 
					<div> 
						<div> 
							<div> 
								<div> 
									<div> 
										<div> 
											<div> 
												Ven a <strong>Biblioteca Viva Alameda</strong> durante febrero y déjate sorprender con la <strong>Exposición: Cómix Page, Planeta Poder</strong>. ¡Porque hay vida en la cultura!</div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												Esta actividad tiene como objetivo que <strong>Mac presenta el resultado de su experimentación con la gráfica; el lenguaje del cómix y su narración con dibujos</strong>.</div> 
											<div> 
												 </div> 
											<div> 
												Podrás visitarla de <strong>lunes a domingo, entre las 13:00 y 21:00 horas</strong>.  ¡Te esperamos! </div> 
										</div> 
										<div> 
											 </div> 
										<div> 
											Nota: Biblioteca Viva se reserva el derecho de modificar esta programación.</div> 
									</div> 
									<div> 
										 </div> 
								</div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
							<div> 
								<div> 
									 </div> 
							</div> 
						</div> 
						<div> 
							 </div> 
					</div> 
					<div> 
						 </div> 
				</div> 
				<div> 
					 </div> 
			</div> 
			<div> 
				 </div> 
		</div> 
		<div> 
			 </div> 
	</div> 
	<div> 
		 </div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/comic_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Ven con tus niños a la Exposición: Codelco Minería del Futuro y sé parte del Pinta Caritas</titulo>
    <introtext><p> 
	¿Buscas un panorama para tus hijos? Te esperamos <strong>en el marco de la Exposición: Codelco Minería del Futuro.   </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/codelco2_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<p> 
		¿Buscas un panorama para tus hijos? Te esperamos en Mall Plaza Alameda para disfrutar con<strong> Pinta Caritas, en el marco de la Exposición: Codelco Minería del Futuro. </strong></p> 
	<div> 
		<div> 
			Esta imponente actividad que estará abierta en forma <strong>gratuita a todo el público en la Corporación Cultural Estación Central de Mall Plaza Alameda, invita a los asistentes a descubrir la historia de uno de los primeros registros de los mineros del país</strong>, "El hombre de cobre", además de Nuevas aplicaciones del cobre y toda su Belleza Milenaria. </div> 
		<div> 
			 </div> 
		<div> 
			<strong>Y como una manera de incorporar a los más pequeños de la casa</strong> todos los viernes, sàbados y domingos de enero, febrero y marzo <strong>los niños podrán pintar su carita caracterizándolos del divertido personaje animado Gatodo</strong>. ¡Los esperamos entre las 16:00 y 19:30 horas!</div> 
		<div> 
			 </div> 
		<div> 
			<strong>Porque hay vida en tu plaza</strong></div> 
	</div> 
</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/codelco2_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Ven a Mall Plaza Alameda! Deslúmbrate con la Exposición: Codelco Minería del Futuro</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en la cultura, déjate  sorprender con esta nueva actividad que traemos junto a <strong>la Corporación Cultural Estación Central.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/codelco_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<strong>Porque hay vida en la cultura y el arte</strong>, te invitamos a dejarte sorprender con esta <strong>nueva actividad que traemos junto a la Corporación Cultural de Estación Central.    </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Un panorama que invita a toda la familia a conocer y aprender sobre <strong>uno de los recursos más importantes</strong> de nuestro país como lo es la minería. Bajo el nombre<strong> Exposición: Codelco Minería del Futuro, y gracias al</strong> <strong>aporte de Coldeco Chile</strong> se<strong> </strong>invita a los asistentes a <strong>descubrir cómo el ser humano ha estado en contacto con el cobre desde hace 10.000 años.</strong></div> 
<div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		Te sorprenderás al conocer la <strong>réplica del hombre de cobre que es el primer minero de la historia de Chile.  Un joven tiwanaku de 500 años D.C</strong>, que murió buscando fortuna al interior de un socavón minero.</div> 
	<div> 
		 </div> 
	<div> 
		Y también, en este paso por la exposición <strong>descubrirás como el hombre ha utilizado este metal para crear diferentes objetos tecnológicos a través del tiempo.</strong></div> 
</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Que no te lo cuenten! Te esperamos en una de las exposiciones más completas sobre esta materia que podrás ver en forma totalmente <strong>gratuita en Mall Plaza Alameda  y que podrás visitar desde Enero a Marzo en horario de 10:00 a 21:00 horas todos los días de la semana.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	También los visitantes tendrán la oportunidad de conocer sobre la historia de la minería en profundidad y claridad con <strong>visitas guiadas por expertos en el tema</strong>. Y en paralelo <strong>en la Sala del Cobre se dictarán charlas sobre los Cuencos Tibetanos y la fuente China Tong Pen, presentándolos como música terapia.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Te esperamos en Mall Plaza Alameda! Específicamente <strong>en la Corporación Cultural Estación Central. 4º nivel. ¡Hay vida en tu plaza!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/codelco_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Nuevo servicio de taxis en Mall Plaza Alameda</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque queremos que tu visita sea cómoda e inolvidable, te contamos que <strong>a partir del 11 de diciembre contamos con este nuevo servicio.  </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/taxi_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque queremos que tu visita sea cómoda e inolvidable, más aún durante las fiestas de fin de año, te contamos que <strong>a partir del 11 de diciembre contamos con este nuevo servicio.  </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Ya lo sabes! La empresa de servicio de taxis Fun Tour se incorpora con su flota de vehículos para no tengas que preocuparte de cómo llegar a casa o a lugar al que necesites trasladarte. Los puedes encontrar en la <strong>zona de estacionamiento nivel -1 al costado sur frente a la oficina de parking.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Su teléfono de contacto es el 24036237.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Porque hay vida en tu plaza!</div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/taxi_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>No te pierdas la Feria Red de Artesanos en Mall Plaza Vespucio</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en el emprendimiento, te invitamos a la <strong>muestra de artesanía chilena y productos gourmet.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/artesanos_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque hay vida en el emprendimiento, te invitamos a conocer una <strong>muestra de artesanía chilena y productos gourmet en la Feria Red de Artesanos.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Visítanos desde el 30 de noviembre al 9 de diciembre, y descubre una selección de trabajos en <strong>orfebrería en plata, artesanía en madera, tejidos, artesanía en cuero, cosmética natural, reciclaje, orfebrería mapuche, artesanía a telar, mosaico, marroquinería y manualidades. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Ven con tu familia a la la Feria Red de Artesanos: Ahorro por un futuro mejor. La entrada es totalmente gratuita y  la puedes visitar en la <strong>Plaza Vicuña Machenna a la salida de metro Bellavista de La Florida</strong> desde las 10:00 a 21:30 horas.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Esta actividad es <strong>financiada por Fosis, ejecuta Cooperativa Liberación y cuenta con el patrocinio de Mall Plaza.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡No faltes! </div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/artesanos_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> Despide en Mall Plaza Alameda el 2012 con la música y circo de "Chita La Payasá"  </titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida cuando compartimos en familia, te invitamos en diciembre a un <strong>espectáculo imperdible.</strong>      </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/payasa_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque hay vida cuando compartimos en familia, te invitamos <strong>el próximo 30 de diciembre a un espectáculo imperdible con la música y circo de "Chita La Payasá".</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Un panorama que <strong>combina rutinas de circo-teatro, música en vivo y los ritmos del chinchin</strong> en que toda la familia podrá pasar una entretenida jornada en esta recopilación de <strong>melodías populares chilenas que van desde los años 50 hasta la actualidad.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡No faltes! Esta actividad es totalmente <strong>gratuita</strong>, y se realizará el domingo 30 de diciembre a partir de las 17:00 horas en la <strong>Plaza Central ubicada en el cuarto nivel </strong>de Mall Plaza Alameda. </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/payasa_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>En noviembre y diciembre no te pierdas la Exposición "30 Años de Arte" de Pablo Gandarillas </titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en la cultura, <strong>junto a la Corporación Cultural de Estación Central</strong> te invitamos a la muestra del destacado artista nacional.   </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/gandarillas_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque hay vida en la cultura, <strong>junto a la Corporación Cultural de Estación Central </strong>te invitamos a la muestra del destacado artista nacional.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Un compilado de las <strong>mejores obras de Pablo Gandarillas es lo que podrá ver en</strong> <strong>la Exposición "30 Años de Arte". </strong>Un panorama imperdible y además gratuito, el que se podrá visitar por todo <strong> noviembre y diciembre de lunes a viernes en horario de 10:00 a 21:30 horas. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Ya lo sabes! Te esperamos en la Corporación Cultural Estación Central. 4º nivel.</div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/gandarillas_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Vive toda la magia con “Princesas Disney” este fin de semana</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida cuando nuestros hijos cumplen sus sueños, te invitamos a venir con tu familia a <strong>Falabella de Mall Plaza Oeste.  </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/disney_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	Porque hay vida cuando nuestros hijos cumplen sus sueños, te invitamos a venir con tu familia a <strong>Falabella de Mall Plaza Oeste a disfrutar de “Princesas Disney”</strong>.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una entretenida actividad en la que las más pequeñas de la casa podrán cumplir su deseo: <strong>convertirse en la princesa de su cuento favorito, y tomarse una fotografía </strong>como recuerdo de este momento especial. Una actividad totalmente gratuita. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Los esperamos este <strong>viernes, 23, sábado 24 y domingo 25 de noviembre a partir del mediodía y hasta las 19:30 horas </strong>(exceptuando desde las 14:30 y 15:30), para vivir toda la magia de “Princesas Disney”.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Esta es una buena oportunidad además para adelantar tus compras de Navidad, ya que <strong>todos quienes adquieran un pack Disney de $5.990 en la sección de juguetería de Falabella se llevarán la fotografía impresa de regalo. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Aprovechando que tus hijos preparan con bastante antelación a Navidad su lista de regalos para el Viejito Pascuero, y faltando un mes para esta festividad<strong> te recordamos sobre los juguetes preferidos para los niños:</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Para los bebés</strong> que están en su etapa de conocer el mundo, siempre será bienvenido un centro de actividades, gimnasios de actividades y didácticos como sonajeros o peluches que sean llamativos respecto a sus colores y ruidos que emitan para captar su atención.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Las niñas</strong> siempre son más cercanas a las barbies y muñecas. También en su afán por parecerse a la mamá estarán más que felices  con un centro de tocador para maquillarse y peinarse, o un set de cocina para la hora del té.  </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Si quieres regalar algo fuera de lo común, pero no menos atractivo y que ayuda a su desarrollo son los juegos de salón o libros infantiles.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Y para los niños</strong> un regalo perfecto será una figura de acción de su personaje favorito, autos y radiocontroladores, autopistas, o bien pistolas de agua o lanzadoras para refrescarse estos meses de calor. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y para salir a disfrutar de la vida al aire libre junto a tu familia destacan los rodados como triciclos, correpasillos, bicicletas, autos eléctricos, patines,  scooter y skates.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Ya lo sabes! Te esperamos este fin de semana en Falabella de Mall Plaza Oeste para volver a soñar con “Princesas Disney”.</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/disney_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Porque estamos comprometidos con la sostenibilidad</titulo>
    <introtext><p> 
	En Mall Plaza velamos por <strong>crear</strong> <strong>vínculos sólidos</strong> <strong>con nuestro público y comunidades.    </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/sostenr_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	<strong>En Mall Plaza tenemos un compromiso permanente con la sostenibilidad, el que vela por crear vínculos sólidos con nuestro público y comunidades donde estamos presentes. </strong>Lo anterior, sólo es posible integrando las necesidades de las personas y creando vida urbana, lo que representa el centro de nuestra filosofía.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Por ello, el desarrollo de <strong>prácticas sostenibles en el ámbito social, económico y medioambiental</strong>, son objetivos que buscamos para fomentar la <strong>política de Responsabilidad Social Empresarial (RSE)</strong>, la que es medida anualmente con un <strong>Reporte de Sostenibilidad que comprende entre el 1ero de Enero al 31 de Diciembre.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	En este reporte anual <strong>podrás encontrar todas las acciones que se realizan en materia de responsabilidad social y desarrollo sostenible,</strong> en el contexto de las operaciones que llevan a cabo.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	La Responsabilidad Social Empresarial de Mall Plaza la podemos ver reflejada en <strong>tres principales ejes: Cultura, medioambiente y comunidad.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Si quieres conocer más de nuestro reporte 2011, puedes</strong> <a href="http://www.mallplaza.com/files/pdf/REPORTE_MALL_PLAZA_24_OCT.PDF ">descargarlo aquí</a>.</div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/sostenr_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Conoce a los riders que llenarán de emoción los ProGames 2012</titulo>
    <introtext><p> 
	No te pierdas uno de los eventos más esperados del año. Los <strong>ProGames 2012 llegan a Mall Plaza Norte para llenarte de adrenalina y entretención.        </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/games_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div> 
<div> 
	No te pierdas uno de los eventos más esperados del año <strong>este viernes 16, sàbado 17 y domingo 18 de noviembre . ¡Los ProGames 2012 llegan a Mall Plaza Norte para llenarte de adrenalina y entretención!.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Los más destacados riders a nivel mundial llegan a Mall Plaza Norte para sorprenderte con un espectáculo que se llevará a cabo en una <strong>infraestructura de nivel internacional.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Te invitamos a <strong>conocer las especialidades  y los riders</strong> que por dos horas y media te llenarán de adrenalina.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>BMX</strong></div> 
<div> 
	<u>Steve McCann:</u> El australiano de 29 años es el segundo en lograr el no-handed 900 (2011), siguiendo lo logrado por Mat Hoffman el 2002.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Vince Byron: </u>Con 22 años este joven australiano logró Medalla de Plata en Big Air y Medalla de Bronce en Vert. Sorpréndete con su estilo rápido y desafiante.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Colton Satterfield:</u> El estadounidense de 22 años logró un Backflip 360 sin manos el 2011, ganando el premio al Mejor Truco.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Francisco Zurita:</u> El “Coco”, chileno de 27 años, es reconocido como el mejor nacional dentro del BMX, gracias a  su medalla de plata en el mundial de la especialidad (2008).</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Zack Warden: </u>Con 23 años, el estadounidense ha sido el primero en aterrizar un Backflip sobre un caja de competencia. Además, es reconocido por el toque especial que logra en cada truco que realiza.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>SKATE</strong></div> 
<div> 
	<u>Bob Burnquist: </u>Con sus 36 años, este brasileño se ha convertido en una leyenda del skate mundial. Fue el primero en realizar el 900 en la Megaramp, y viene con un Oro en el Big Air de los X Games de California.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Pierre-Luc Gagnon:  </u>El canadiense “PLG”, de 32 años, se autodenominó “Maniático del control”, lo que se debe a ser uno de los skaters más técnicos del circuito.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Tom Schaar: Con tan sólo 13 años, el norteamericano es el único que ha logrado el 1080°, logro que lo dejó en la historia del skate mundial.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Elliot Sloan</u>: El estadounidense de 23 años es catalogado como “La sangre nueva del Vest/Mega”. A los 18 años, Sloan se convirtió oficialmente en un skater profesional.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Rony Gomes: </u>Profesional desde los 18 años (2010), este brasileño en Enero logró su primer podio en la categoría Vert.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>FMX</strong></div> 
<div> 
	<u>Mike Mason:</u> “Mase” ha ganado Medalla de Oro en los X- Games de Los Ángeles este año. Este estadounidense de 31 años se destaca por ser compartir comentarios muy divertidos en sus redes sociales.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Javier Villegas: </u>Conocido como “Astroboy”, el chileno de 29 años ganó este Octubre el Primer lugar del Mundial de FMX en Letonia. Su maniobra más característica es “El beso de la Muerte”, truco en el que mantiene la posición invertida por 4 segundos.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<u>Rich Kearns: </u>El estadounidense de 27 años se caracteriza por ser uno de los pocos que logra hacer el Back flip cuerpo muerto y el Paris Hilton Flip.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Porque hay vida en tu plaza!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/games_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Llenamos el cielo de Likes! Lanzamos la nueva Comunidad Digital Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida cuando nos conectamos, cientos de personas asistieron a<b> </b>esta actividad.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/evento_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<p> 
	Porque hay vida cuando nos conectamos, <strong>el sábado 10 de noviembre realizamos en grande el lanzamiento de nuestra nueva aplicación gratuita para móviles y nuevo Sitio Web</strong>. Y es que fueron cientos las personas que fueron a <strong>Mall Plaza Vespucio y nos acompañaron en una tarde en que destacó la música, concursos y muchos premios.</strong><br /> 
	<br /> 
	Con la<strong> animación de Karol Dance, dimos inicio a la nueva experiencia digital de Mall Plaza</strong> en que amenizamos la tarde premiando a los entusiastas asistentes con poleras y otras sorpresas. Además<strong> entre todas las personas que se sacaron una fotografía para unirse a la Comunidad Mall Plaza, se sortearon al azar 4 iPhone 4S. </strong>¡Somos más de 400.00 fans y seguimos creciendo!<br /> 
	<br /> 
	Ya lo sabes, porque no queremos que te quedes fuera de nada, es que te invitamos a descargar nuestra nueva aplicación para IPhone y Android.<strong> Podrás encontrar un mapa de cada uno de los centros comerciales Mall Plaza, todas las rutas con tiendas, panoramas, ofertas y descuentos, panoramas, y mucho más.</strong><br /> 
	<br /> 
	<strong>“Es innovador y también  importante que un mall tan grande como Mall Plaza  le de la posibilidad a sus usuarios de acceder a este tipo de tecnologías, porque todos tenemos un  smartphone. Y qué mejor que encontrar datos o aclarar dudas sobre tu Mall Plaza a un solo click” relató en medio de la actividad Karol Dance </strong>sobre esta nueva plataforma digital.<br /> 
	<br /> 
	Sobre la funcionalidad de la nueva app móvil la que además es gratuita, el animador juvenil describió que<strong> “está muy  fácil de usar, entender y lo mejor de todo es que es súper dinámica”.</strong><br /> 
	<br /> 
	Y porque sabemos que hay vida cuándo te sorprendemos, hicimos algo nunca antes visto: ¡Llenamos el cielo de Likes!. Mira todo lo que pasó <a href="http://www.youtube.com/watch?v=4iVuKohpzeEyfeature=youtu.be">acá</a><br /> 
	<br /> 
	<strong>¡Te invitamos a seguir viviendo la nueva experiencia digital. Porque hay vida en tu plaza!</strong></p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/evento_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Encuentra todo lo que necesitas en sólo un click</titulo>
    <introtext><p> 
	Te invitamos a conocer los mejores <strong>panoramas, beneficios, noticias y tendencias en un solo lugar en el nuevo sitio Mall Plaza.   </strong>  </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<div> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/web_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></div> 
<div> 
	Te invitamos a conocer <strong>los mejores panoramas, beneficios, noticias y tendencias en un solo lugar. Descubre el nuevo sitio de Mall Plaza.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Tener toda la información que necesitas en un mismo lugar hoy es posible gracias a una mezcla de estilo y los mejores estándares de calidad web. </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Una home desestructurada es parte del innovador estilo del nuestro nuevo sitio, la que da la bienvenida y <strong>te invita a conocer en detalle cada uno de los Mall Plaza a lo largo de Chile.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Te invitamos a descubrir <strong>las últimas tendencias de tecnología, moda, gourmet y decoración en nuestros artículos diarios </strong>pensados especialmente para mantener a nuestra comunidad al tanto de las novedades.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Si buscas <strong>panoramas, encuentra los más variados de cultura, cine, o entretención. </strong>Porque hemos creado un espacio donde fácilmente<strong> te puedes enterar de lo que Las Terrazas, Biblioteca Viva y Aires tienen para ti.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	También entérate de las <strong>diferentes tiendas presentes en nuestros malls y sus increíbles descuentos. </strong>Además, te invitamos a registrarte y obtener la más destacada información que necesitas en tu email.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	No te quedes sin vivir esta nueva experiencia, la que también puedes experimentar <strong>con nuestra nueva app para tu Smartphone. Descárgala en tu Iphone o Android.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Porque la creación es vida!</strong></div> 
<div> 
	 </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/web_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Descubre tu plaza con nuestra nueva App</titulo>
    <introtext><p>Si quieres conocer los últimos estrenos o descuentos, <strong>descarga la aplicación que Mall Plaza hizo para ti.        </strong></p></introtext>
    <fulltext><div><img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/descarga_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px;" /></div><div>Si quieres estar al tanto de los últimos estrenos, descuentos y más, <strong>te invitamos a conocer y descargar la aplicación que Mall Plaza hizo para ti.</strong></div><div> </div><div>Porque la más completa información de Mall Plaza puede estar desde ahora en tu celular gracias a la aplicación que hemos creado para ti.</div><div> </div><div><strong>Te invitamos a ser parte de nuestra comunidad e informarte acerca de las mejores ofertas y descuentos de forma fácil y gratuita. </strong>Además, conoce la más completa cartelera de cine con sus estrenos, y elige tu película favorita para ver en tu plaza.</div><div> </div><div>Si buscas saber qué tiendas hay en tu Mall Plaza más cercano, con nuestra aplicación lo podrás saber. Incluso, te invitamos a recorrer nuestros diferentes malls y saber cómo llegar a cada uno de ellos. <strong>Encuentra variadas actividades clasificadas para que las encuentres fácilmente y según tus intereses, o crea tu propio perfil, </strong>y así podrás obtener la mejor y más completa información en tu email, segmentada especialmente según tus preferencias. </div><div> </div><div>Te invitamos a explorar Mall Plaza desde tu móvil. <strong>Disfruta cuanto antes de esta nueva aplicación descargándola para iPhone <a href="https://itunes.apple.com/cl/app/mall-plaza/id571099194?mt=8" target="_blank">ingresando acá</a> y si tienes Android <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.digitaria.mallplaza" target="_blank">descárgala aquí</a>. </strong></div><div> </div><div>¡Porque hay vida si estamos conectados!</div><div> </div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/descarga_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Ven a los ProGames 2012 en Mall Plaza Norte</titulo>
    <introtext><p> 
	Si eres <strong>fanático de los deportes extremos y la adrenalina, no te puedes perder los ProGames 2012</strong>. ¡Mira en vivo a los mejores riders del mundo! </p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/progames_detalle.jpg" /></p> 
<p> 
	Si eres <strong>fanático de los deportes extremos y la adrenalina, no te puedes perder los ProGames 2012</strong>. ¡Mira en vivo a los mejores riders del mundo! </p> 
<p> 
	Este es el mayor espectáculo de deportes extremos donde participarán <strong>los mejores exponentes del mundo en SKATE, FMX y BMX</strong> con más de 50 medallas obtenidas en las diecisiete versiones de los X-Games.</p> 
<p> 
	Es así como los mejores riders del mundo que han obtenido medallas de Oro-Plata-Bronce en los X-Games, <strong>aterrizan en Mall Plaza Norte en la comuna de Huechuraba para ser parte de un espectáculo absolutamente renovado</strong>. La Megaramp 2.0, un circuito de FMX con dos rampas de Free-Style, sistemas de audio “Line Array”, pantallas gigantes, efectos especiales y los mejores atletas del mundo, estarán presentes en esta nueva fiesta de los Pro Games.</p> 
<p> 
	El precio de las entradas varía entre los $13.200 y $35.200.  y las puedes comprar <a href="http://bit.ly/S72mWN">aquí </a></p> 
<p> 
	¡Porque hay vida en los deportes extremos y la adrenalina!</p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/progames_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Llenemos el cielo de Likes! Sé parte de la nueva Comunidad Digital Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque hay vida en tu plaza, es que <strong>te invitamos a disfrutar de un evento memorable. </strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	 </p> 
<div> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/likes_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></div> 
<div> 
	Porque hay vida en tu plaza, es que <strong>te invitamos a disfrutar de un evento memorable en el que llenaremos el cielo de "Likes". </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Ven con tu familia y amigos <strong>este sábado 10 de noviembre a partir de las 15:30 horas a Mall Plaza Vespucio, y disfruta de una entretenida tarde llena de sorpresas</strong> diseñada especialmente para nuestra<strong> Comunidad Digital Mall Plaza. </strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Porque nos renovamos para ti con <strong>un nuevo Sitio Web </strong>en el que además de encontrar nuestras tiendas y actividades, también te contamos sobre lo último en tendencias de moda, decoración, gourmet y deportes entre otras.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Además <strong>somos los primeros en lanzar una aplicación móvil </strong>en la que encontrarás un mapa de todos los <strong>centros comerciales</strong>, y todos los detalles con lo que necesitas de cada uno de los <strong>Mall Plaza</strong> lo largo del país para que tu visita sea inolvidable.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Recuerda que en nuestro Facebook y Twitter podrás enterarte de lo último, comentar y compartir nuestro contenido con tus amigos y quien quieras. <strong>En Facebook sólo debes ingresar <a href="https://www.facebook.com/mallplaza">acá</a>  y en Twitter somos <a href="http://twitter.com/mallplazacl">@MallPlazaCL</a>.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Qué no te lo cuenten! Ven y sé parte de la nueva Comunidad Digital de Mall Plaza!</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este sábado 10 de noviembre tenemos un montón de actividades: <strong>DJ, concursos interactivos en que vivirás una experiencia única y en la que sortearemos 4 iPhone 4S entre todos los participantes. Y muchas sorpresas más, </strong>con la animación de<strong> Karol Dance.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Y porque sabemos que <strong>hay vida cuándo te sorprendemos</strong>, <strong>serás parte de algo nunca antes visto.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>¡Si creees que un "Me Gusta" dice más que mil palabras este evento es para ti!</strong></div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/likes_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Duoc UC abre sede Plaza Norte a partir del 2013</titulo>
    <introtext><p> 
	Con  una infraestructura que <strong>contempla 8 talleres, 11 laboratorios, 1 auditorio y accesos para discapacitados</strong>; <strong>Duoc UC abrirá su Sede Plaza Norte.</strong></p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="alt" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/duoc_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<p> 
	Con una construcción de más de 7.000 m2 y con <strong>una infraestructura que contempla 8 talleres, 11 laboratorios, 1 auditorio y accesos para discapacitados; en marzo del 2013 Duoc UC abrirá su Sede Plaza Norte, en la comuna de Huechuraba.</strong></p> 
<div> 
	Así esta nueva sede educacional recibirá a <strong>1.000 alumnos</strong> en su primera etapa, en las <strong>carreras de la Escuela de Administración y Negocios, la Escuela de Informática y Telecomunicaciones, la Escuela de Ingeniería y la Escuela de Construcción</strong>, en programas que se impartirán en modalidades Diurna, Vespertina y PEV (Programa Ejecutivo Vespertino).</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<strong>Duoc UC</strong> permitirá que jóvenes y adultos del sector norte de la capital tengan una alternativa para estudiar cercana a sus hogares, emplazados en comunas como <strong>Huechuraba, Conchalí, Quilicura, Renca, Cerro Navia, Independencia, Recoleta, Colina, Lampa y Til Til</strong>.</div></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/duoc_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>“CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza”</titulo>
    <introtext><p> 
	¡Tenemos el primer E-Book Social para una <strong>Biblioteca Pública en el mundo! con “Cuenta tu cuento: Historias de Plaza” el que reúne 56 historias</strong>.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/cuenta_tu_cuento_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<div> 
	En Marzo de 2012, <strong>Biblioteca Viva de Mall Plaza</strong> realizó una campaña que tenía como objetivo fomentar la lectura y contar todos los beneficios que tiene la <strong>Primera Biblioteca Pública en Centros Comerciales de Latinoamérica.</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Es por eso que junto a la comunidad digital de <strong>Mall Plaza</strong> creamos el <strong>primer E-Book Social para una Biblioteca Pública en el mundo, llamada: “CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza”</strong></div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este <strong>E- Book Social</strong> cuenta con 56 historias donde el humor, el suspenso, el amor y la fantasía, son algunos de los temas que decoran estos entretenidos cuentos enviados desde todo Chile.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este libro digital es ahora parte de <strong>Biblioteca Viva</strong>, con historias que nuestros visitantes podrán disfrutar en cualquiera de los <strong>Mall Plaza</strong> a lo largo del país.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	Este libro es un regalo de <strong>Mall Plaza</strong> a la comunidad digital mundial, el que puedes compartir con quien desees todas las veces que quieras.</div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	¡Disfrútalo! </div> 
<div> 
	 </div> 
<div> 
	<a href="http://www.mallplaza.cl/bases/LibroDigital.pdf">Descarga tu E-Book "CUENTA TU CUENTO: Historias de Plaza" aquí: </a></div> 
<p> 
	 </p> 
<p> 
	 </p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/actividades_bibiotecaviva_principal_cuenta.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Lo mejor para practicar deporte lo encuentras en Mall Plaza</titulo>
    <introtext><p> 
	Porque realizar deportes es necesario  todo el año, <strong>Mall Plaza te ofrece todo el equipamiento y actividades imperdibles</strong> para motivarte.</p> 
</introtext>
    <fulltext> 
<p> 
	<img alt="" class="foto_ficha flri" src="images/stories/compartido/mejor_deporte_detalle.jpg" style="width: 393px; height: 262px; " /></p> 
<p> 
	Con la llegada del invierno, el frío y la lluvia, muchas personas dejan de realizar <strong>actividades deportivas al aire libre</strong>, bajando el ritmo de las revoluciones de su día a día.</p> 
<p> 
	Pero hoy la tecnología de los <strong>equipamientos deportivos</strong> es de gran ayuda para quienes disfrutan de entrenar sin importar el clima. Sumando a ello la mezcla de <strong>diseño y comodidad </strong>que nos ofrecen, no tenemos excusa para no ejercitarnos en invierno. En <strong>Mall Plaza</strong> puedes encontrar la más completa variedad de artículos para equiparte y no dejar de lado tu <strong>rutina deportiva</strong>, independiente del clima invernal.</p> 
<p> 
	Además, existen variadas alternativas para disfrutar de una vida sana y en compañía de tu familia y amigos. <strong>Mall Plaza</strong> te invita a participar de actividades como el <strong>bowlling</strong> y el <strong>paintball</strong> para que tus días fríos sean mucho más entretenidos. Además, puedes obtener <u>increíbles descuentos</u> de lunes a viernes.</p> 
<p> 
	¡No dejes que el clima te detenga! Equípate, prepárate y disfruta del deporte y actividades que <strong>Mall Plaza</strong> tiene para ti.</p> 
<p> 
	¡Porque hay vida cuando hacemos deporte!</p></fulltext>
    <afiche>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/mejor_deporte_detalle.jpg</afiche>
    <horario></horario>
  </contenido>
</eventos>
